應屆dse考生 日本留學定讀hd/asso好

小弟讀書唔係太好入八大既話依家呢個勢考dse都有少少難度 上年學校predict 334343
我自己好鍾意遊戲設計 所以就想讀返相關既野
日本方面有間叫digital hollywood既u收左我 一間由專門學校升左做大學既大學 專學遊戲動畫cg既野 畢業後想返香港工作 因為屋企人係哂香港 但聽人講日本唔出名既大學認受性都比較低 好難返黎搵到工 但係唔知道遊戲設計呢一類專門既野係香港行內會唔會接受呢一間 而且去完日本留學既話屋企經濟都會有少少問題
香港方面除左係u讀computer science仲見到有hd同asso有相關既 求各位巴打比意見 你地覺得我應該揀邊樣 定係有其他更好方法

果間毒撚u 諗清楚先好入

屌 竟然係デジハリ
係日本好出名 偏差值好撚高
因為成堆考東大嘅模試都玩野寫依間

認真答你
係日本做野唔清楚
但如果打算返香港就係返香港讀好過
你仲要唔係好撚有錢就更加唔使諗

學費好撚貴喎你諗真啲。唔知你有無聽佢地講過，依間野本身係專門學校嚟，連大學校舍都無。
同埋讀之前你要讀果個七萬蚊日文課程（走唔甩）。